少女心事

早排有男仔frd問我同另一個男仔點樣，講完就話覺得我咁樣有d煩，好囉咁唔講。第二日又問我同嗰個男仔點樣，咁即係想點咩意思？

佢擔心你鐘意佢男朋友

佢鍾意你呀

你都係想我咁講啫